港鐵識玩，將高鐵「偏離路軌」嘅責任推唒落條路軌度

中国製高鐵無問題

唔知條路軌又邊度製呢?

捉安裝路軌條友出嚟